[突發] 宋楚瑜正式宣佈參選總統：我從政的初心是「天道酬勤」

親民黨主席宋楚瑜正式宣布，投入明年一月的總統大選。

第五度角逐總統副總統的宋楚瑜，在記者會承認，目前距離當選門檻相當遠，但要回歸從政初心，換取當初讓台灣人引以為傲的愛拚才會贏精神。他認為，台灣要解開藍綠陣營的情緒勒索，這也將是他從政44年的終局之戰。

大局為重 𠝹！

宋省長也70多了
還出來靠北喔

呢條老而不仲未死㗎???

𠝹鳩寒腫?

宋老妖還老當益壯呢
按呢萬年總統參選人拉

多謝佢啦

𠝹票撚

其實2000比宋選就唔會輸比呀扁
獨立出黎選仲多票過連戰
可想而知比連出選係幾錯

要叫國民黨班老支持者投宋

輝伯專登玩野

咁連宋配都一早贏左添
佢仲係國民黨內以當時威勢怕冇機會鬥低連戰咩
佢最有趣既係幾乎每一次要忍結果佢每一次都冇忍到

哇勒哩洗勒共啥
票都刻著韓總機的名字嗎？

當時爆出興票案
加上連戰蕭萬長分票
4年後宋老妖捲土重來 再以三萬票之微飲恨

怎看也都是分韓總機票勒

依加分緊發大財票wo

仲有輝伯廢省
變相玩鳩佢

個陣爆完興票案都仲有咁多票
當時佢唔走做四年副手
以佢當年大內高手手段加埋咁既威望黨內會鬥唔贏連戰？
但出去玩選舉明刀明槍另一回事啦
佢當年忍一忍情勢可能會完全唔同

一切都係輝伯佈下既局

台灣真係勝在有李登輝

幹
李登輝跟宋省長根本就有私怨

777又係上帝派嚟

頂一下

私唔私怨都好
佢某D時間可以一口吞左啖氣既
就唔駛搞到今時今日出黎搞笑咁款

咁佢覺得今次要連宋配既話下次連選先就永遠佢都係副總統唔會坐到正
4年後佢肯做2佬又輸左比粒子彈

調番轉頭 如果獨立選個個係連戰
宋代表kmt
宋一定贏

77

母湯喔
宋老妖這貨怎麼肯屈居人下

個陣佢係出走叛黨另外組親民黨
要合作都仲可以攞到副總統黎做
如果佢真係咁覺得
咁佢一係對自己太冇自信
一係對連戰太有信心
但以佢性格
更加似係下唔到啖氣多D囉

77就回家甲賽啦

4年前同而家仲選應該都係私怨多啦

要多謝佢幫手界票

佢選是爲了親民黨ge政黨票
唔選佢怕親民黨滅黨

依家仲選更加似係想母雞帶小雞保親民黨多啦
親民黨個境況

同4年前一樣

宋子瑜參加就會贏

我睇似仲柒過4年前
不過發大財咁既款佢呢次真係搏得過既
應該會冇上次咁柒既

宋子瑜是哪一號人物

岩呀，好多老國民黨支持者會投佢

佢本人D總統票數會靚D
但親民黨立委未必樂觀

真的假的
我在台灣也沒聽過有人要投親民黨

老國民黨
你識既人都唔係老掛

選總統會帶動不分區立委的票

是嗎
我只知道 10個有8個跟我差不多大的
都說會投給辣台妹
今日香港 明日台灣

屌。又去界票

應該搶到好多國民黨老野既票

好正，多謝佢

那些票可沒有寫上韓國瑜的名字